［未fc] 銀紙細菌問題

據可靠消息透露

銀紙有機會掂上肺炎細菌

如果唔想感染嘅可以考慮將d銀紙拋售或給予他人